岀街成日比人叫靚仔

落一落街市姐，個個都叫我靚仔，搞到自己都唔好意思

白飯

話你成舊飯咋

羨慕我？

啱
叫哥仔通常都係大隻佬
叫細佬通常都係傻仔

街市個個都叫靚仔靚女，有乜特別

平時出街都會戴口罩，點知果日同個阿姐買買下生果整甩咗個口罩，畀個阿姐見到我個樣，靚仔到佢出晒水，仲差啲畀佢捉入公廁毀我清白，搞到以後唔敢再幫襯佢

呀姐真係有眼無珠

如果真靚仔，人地會話：「你好靚仔」
如果你其實好樣衰，Ｄ師奶會叫你「靚仔，隨便睇，十蚊三隻」